發覺大陸真係好唔掂，根本唔係人住 睇左你就明

今日facebook見到呢篇嘢

上來住左一排, 識左幾個港人都係租深圳樓養住條女, 但我就上網工作, 唔養女,有需要就去打機我發現如果長住,D離譜野多到數唔哂, 不過就係好在玩女平同埋租金平, 以下都係呻下, 唔係好慘0者..百9幾個point0者:

治安/安全:

1. 大陸處理打交唔同香港, 極之兒戲, 俾人打果個如果都有出手而唔肯和解會俾人一齊拉去坐15日

2. 睇你住咩屋苑, 試過住關口匯泰大廈,懷疑好多小偷用貼廣告紙入鐵閘入面技術數你有幾多日無人系屋企之後爆屋,我有次唔記得拎KEY, 試過搵開鎖佬爆門, 爆左幾個字,行過好多人都無人理

3. 有規定話俾人偷2千蚊以下物品報警唔受理, 所以打荷包唔受保障範圍

4. 保費極貴, 代表偷竊率極高, 系AIG買要俾800蚊保一年保得2萬蚊電器, 銀行9成9唔做家居保,問10間都無1間有,有都要VIP

5. 最近深圳爆左一單為左拉洗黑錢, 一次過封左2千幾個戶口, 封印期半年, 包括好多無辜者,做生意者會一鑊Q起,所以D人話D錢放系大陸唔安全

6. 死左唔知乜事, 大陸報紙太廢, 好似華橋城死廿幾人咁, 無咩深圳人知, 羅湖長豐苑有6, 7個小姐俾人碎屍,又無報導,電動的士撞車之後著火開唔到門燒死3個人, 連的士佬自己都話未聽過, 呢D都係系香港報紙先睇得到

7. 試過住皇御苑, 個業主派個童工上來幫我裝煤氣, 佢唔驚炸左自己間屋, 我驚炸死我,之後我轉左去御景華城,系LIFT見到貼左個大廈保養維修管理員個樣, 又係童工款, 不過好在部LIFT唔CHOK,大陸D新聞唔流通,成部LIFT跌左落來似乎應該會無人知

醫療:

1. 所有私家醫院都唔好去, 因為絕大部份個朵臭哂, 朵越臭越要?新客去維持開支, 惡性循環, 根本上,佢要做你,你無病都變絕症, 一入左去就攪到你唔大出血都出唔番來, 同俾公安捉住左屈錢一樣

2. 只可以去國家管理既醫院如人民醫院, 但我試過去睇2次骨科, 第1次開左D中藥俾我要400人仔,但凡中藥都多數係藥效慢,無料到你又唔可以話佢唔掂, 到底真係有無料係唔知, 第2次重衰, 問多2問俾個醫生凶我, 話我咁多爹,佢一輪咀講哂D野話之你明唔明,總之佢就當自己做左野之後踢你走, 到後來我知佢係斷錯症, 因為我反而系深圳DSAUNA場既中醫部按番好

3. 如果急症, 都唔知去邊好, 如果自己顧唔到自己俾人隊左去唔知咩醫院就大檸樂,我見人民醫院隔離間咩心血管醫院,寫到明要擺低幾萬銀先可以入院, 分分鐘去到門口唔收你, 不過呢個位就OK因為隔離就係人民醫院,系第度可能死得,我自己就買左中銀大陸旅行醫保

4. 深圳人民醫院成日醫死人, 微信妹女友晌入面做葯師

5. 大陸醫院有部機係自助印化驗結果。求其按幾個no 就有嘢出。印咗幾百個人嘅報告出嚟。有曬個人資料，兩個鐘都冇人理。

6. 行一轉婦科部 ,望入診症室。大把西呀。波呀。西窿呀。屎忽窿你睇任睇唔嬲。最記得見到個妹睇醫生。幾索下。見個醫生拎住佢對波係道睇.粒lin 好pink

7. 女病友要小心,上面d醫院工作人員係會非禮女病友的. 試過朋友被屈照腦ct, 個仆街tech無啦啦笑淫淫話有無乳癌呀,就咁揸個胸,你屌柒佢都無用,到最後只會同班保安武鬥

居住環境:

1. 地下好多狗屎, 落雨落到D渠塞, 成地都係屎水, 著拖鞋都行到腳臭

2. 過度發展, 幾乎無社區設施,成個羅湖市區得一塊系垃圾站隔離既爛地作為私人5人足球場,市民通常只能系商場外空地跳舞為樂

3. 停電問題, 試過住關口匯泰大廈, 已經算新樓, 住左十幾日, 有2次停電一秒, 已經足夠整死哂DPC/NOTEBOOKSET左既野

4. 所謂新樓其實得個殼, 試過住皇御一期離LIFT有5個單位照聽到LIFT嘈聲, 羅湖關口匯泰大廈,部LIFT格格聲,重話5年樓, 死左無命賠

5. 絕大部份樓離馬路不遠而大陸D車路比香港嘈, 因為慣性響安

交通:

1. 爭位如打仗, 人未到, 手先到

2. 永遠唔識先落後上, 質到爆哂D人又會發癲

3. 的士佬多噪狂: 試過俾的士佬為左幾蚊大聲吊7我, 我當時半夜4點番到屋企門口唔想開拖, 我又唔醒起要投訴,我唔記得按錢,用HKD, 佢話100兌70, 我話咁誇? 75啦, 佢發怒話無得傾, 我話我去士多唱俾你等我,我一下車佢又大聲吊7我問我去邊,我唔知佢聽唔到我講野定玩野, 我都無氣, 根本好多的士佬都燥狂, 夜晚唔搭又唔得

4. 巴士D友成日質來質去, 一定要質到好似運豬咁先安樂

5. 太多電動單車橫沖直撞, 試過一落巴士就有架電動單車沖埋來, 有一次, 我落緊斜後面有架野埋到幾米先大聲響安,我避向一邊,佢竟然又係避向我果邊, 我即時跳番去中間避佢, 吊佢老味, 咁大條路咁近嚇9我又唔行中間, 有一次系馬路,重勁,佢逆方向沖埋來響安嘈我, 渣住架爛9電動單車都有響安得閒吊9下人

6. 司機太多痴線佬, 車品太恐怖, 試過搭巴士隻腳未落哂車架車已經開, 差一秒都撲街

7. 行人綠燈重有車剷埋來, 離哂譜

8. 皇崗搭的士天橋會有人企正系你面前阻住你行問你坐唔坐白牌, 重會伸手摸你...

9. 的士佬話試過識人系高速撞左搵人拖車等左個幾鐘先有吊車, 唔怪得成日大塞車

贊助商鏈接

通訊/銀行:

1. 上網要番牆, SET個軟體SET得好辛苦

2. 所有網公司俾大陸公安限速, 即係話, 同人打唔到ONLINE GAME, 所以D大陸仔成日去網吧打,但佢好似BLOCK埋DPORT都係打唔到

3. 手機上網個訊號成日斷, 個網實際重慢, 中移而家重係龜速

4. 嚴重洗腦, D大陸台一日到黑梗有D台播緊中日戰爭片, 一味仇日,人地二戰殺你30萬你憎人70年,自己人攪到餓死自己人3000萬人就唔提, 又話人改教科書喎, 自己8964咁近既事都唔俾提,雙重標準到爆, 不過有乜計,d銀紙印哂老毛, 封哂神: 一係就吹噓自己破案點勁, 自己讚自己, 你敢鬧佢,佢搵網警勾你IP上門拖你番去挖內贓,香港MK有BANNER有AD SHOW到D IP可以DOWNLOAD到挖內臟片,但你話D大陸仔俾人洗左腦佢地唔信, 即時吊7你,可能要斬開個頭拎個腦放入洗衣機洗先算

5. 飛線條線接收差, 攪到唔想講電話

6. 打去香港人地知你系大陸打過去, 一知你系大陸住一定"下"一聲, 通常都係覺得你折墜居多, 就算你用同一個租金租大D

7. 大陸人多數唔會睇新聞台了解時事, 所以樓下有碎屍都未必知, 前排全世界睇"相睇", 呢排睇"巨聲",常規既有中日戰爭片,爛9古裝片, 古代片, 對你係有影響既, 因為市場係就D人既口味

8. 試過工行升級, 網銀死哂, 去分行求救, 又話星期日無技術支援, 但佢又選星期六晚升級,重要整死哂D野,全世界資產值最大既銀行喎?

9. 去大陸論壇, 全部充斥5毛, 試過講講下俾人FREEZE左個戶口攪到我戶口俾人輪姦,人地重以為你無料到反駁唔到,根本本身香港人對大陸仔已經平均1個打200個, 口水都浸死你, 完全係講唔到道理10.每次按ATM都會卓你幾蚊手續費囉...

飲食:

1. 成日落錯單, 永遠要講幾次, 都唔代表一定落得岩, 特別係要求凍飲少甜, 可能少左都係甜

2. 成日乜都無, 試過食餐蛋面, 熱鮮奶, 話無鮮奶, 要洗鑊, 無餐肉, 又煎唔到蛋, 叫我食牛肉麵,又唔提我貴7蚊,我改凍華田少甜, 來到又無少甜

3. 基本概念都無, 竟然有晚飯套餐係得個送同例湯/飲品, 唔包飯

4. 扮港式茶餐廳, 學唔哂又開, 唔知咩叫MAK皮, 無公仔麵, 無一丁, 餐蛋要跟生面/河粉...

5. 地溝油, 唔識分, 無得避, 水煮果D成碟油唔好攪

6. 深圳M記貴過香港好多, 深圳無21蚊HKD餐, 同一個BIG MAC餐深圳要廿幾人仔, 即係3十幾HKD

7. 剩係識收錢, 試過去BURGER KING, 收銀收左5個客放左5盤野系台都唔SERVE一個客,重竟然唔出單,話要要求先肯出, 唔出唔緊要, 佢竟然唔記得我叫左乜要問番我

8. 系大陸等食野, 千其唔可以有耐性, 因為好大機會係漏單, 到你吹果陣先知根本無左張單

9. 要買水飲, 唔可以信佢地水喉水, 新聞都話左佢地水庫D屎水來, 東江水去香港要再FILTER過,不過我住羅湖區近水庫,驗過OK, 遠D唔敢講, 我識好多都係買水番屋企飲, 包括羅湖區人在內, 因為佢地有D住舊樓,大廈果段管有問題

10. 試過系間大型連鎖快餐店, 乜能野"正品"果D呢, 食雞排飯張相有蓄茄玉米, 出到來得瓜囉,佢地話今日無蓄茄玉米喎,我話你今日無雞排係咪出白飯俾我? 同一間野, 我要咖喱雞飯, 我有次LIU到得3粒雞, 我叫服務員來睇,佢笑, 叫左經理埋來,個經理唔出聲拎左我隻更來LIU, LIU到第4粒雞指住俾我睇, 我O咀囉...唔通點呀? 又打7佢呀?

購物:

1. 我到而家都重未買到一把正常擋到雨既傘, 買左3把都漏水, 第4把系香港萬寧買, 都係漏, 因為都係MADEINCHINA, 不過我未試過系香港買到把開唔到既傘, 因為買左2次都漏水, 我第3次試傘黠知發現根本打唔開, 勁

2. 系深圳原來一個橙可以賣到15 HKD, 樓下個士多店主話轉季所以D入口橙產量少, 價貴,但所謂轉季已經2個月,我系香港朗豪坊地底超市, 見到10蚊3個, 根本懷疑大陸玩批發MONOPOLY, 士多, 唔係一間士多,係全深圳都係咁上下價,一個橙可以貴香港5倍, 勁

3. 大陸自己出品果D零食, 杯麵, 速食麵等等都同國際水平差太遠, 入口貨又大幅貴過系香港買, 通常起碼貴4, 5成

4. 電子產品, 上面有提過, 但凡有電既野免得過都唔好系大陸買, 隨時燒左間屋,我住果間屋苑,上個月樓上幾層有個租客唔系屋企果陣可能電器問題燒左業主間屋, 著草, 業主要報警

5. 試過系淘寶買左架單車機送到來少左件鐵架SIT位, 條友唔信要我影相/開CAM,痴線呃你舊鐵要來托咩?部野重夠膽死貼左張合格證, 根本就無QC扮有QC, 無恥

6. 深圳睇戲貴過香港囉, 迫你入會入一千幾百PREPAID左先有折折番去正常價8. 貨不對辦:買支水都話有假,但國家無人理既? 無皇管.. 當地人話要去大型超市先穩陣喎, 點解?我咪話買左3把傘都漏水...都係去我屋企近我果間中型超市..叫樂百家.. 定百家樂..HAHA,所以D人買貴野一定要去香港買囉..

質素:

1. 放飛劍就梗架啦, 試過有時會放到同我好近, 我驚中左我要開拖, 如果對方係阿伯都唔知打唔打好

2. 排隊永遠都無直線, 成日打橫攝, 排圓型, 成日話因為窮無教育所以素質低,根本有受教育果D細路都係打橫來,唔通要大學畢業先識排隊? 最向左走向右走慘係一個排左,什麼親戚朋友都會攝哂埋去之後佢地會反暗戀你話排左,你為左排隊吊佢佢就會話你小氣, 總之乜都柳吊博你唔吊,你吊佢就反暗戀你話你小氣

3. 細路仔周街痾屎痾尿, 所以有時系街果D未必係狗屎, 係人屎, 水浸果陣就要浸屎水, 所以見到有人著水HER出街

4. 鬧親交永遠都係9 UP, 就算有一方擺明岩哂, 另一方死口不認一句話你先無道理, 旁人唔知內容就會成為55波,IF無恥鬥無恥, THEN 口角=廢話

5. 我而家住緊6年樓, 樓下有人泊過林布堅利, 環境唔算差啦, 但個垃圾房見到D友掉到周圍都係,成日話因為窮無品係正常既,俾時間佢地發展云云, 含向左走向右走啦, 我樓下架林布堅利, 我試過系半夜3,4點落樓下買野飲見到佢開住個ENGINE勁大聲囉,呢d叫"發財不立品, 人賤無藥醫"

精神背景:

1. 山水無相逄: 認為做完衰野好難先撞得番, 所以不留情面

2. 怨氣轉移: 谷埋D氣搵D唔相關既人發泄, 少少野就上綱上線, 話係人地錯哂

3. 死不認錯: 永遠都係人地錯哂, 死雞撐飯蓋, 衰到應哂又話你吹得佢漲咩

4. 原罪: 認為你欠左佢, 話你香港人之所以咁富貴係因為靠大陸Hi Hi起家, 所以要你HiHi番幾十年先公平,有句形容得好好, 叫欲加之罪, 何患無詞

5. 錢就係一切: 所有是非對錯都係用錢解決, 我試過系廣州追問祖墳位置下落, 被誤以為想收陀地

6. 皇法無公信力: 系深圳試過有人系樓下賭幾十蚊, 俾公安周到話聚賭, 我查過大陸賭博罪,最高刑罰係坐3年,果單野有關人等坐左一年, GOOGLE到上訴緊, 少少野就話犯大罪方便公安勒索用

7. 上行下效: 大有大貪, 細有細貪, 官渣壓商, 老細又渣壓員工, 根本無人有心機做野,無人覺得個社會係公平,所以基層絕大部份人都係HEA做, 不過佢地HEA做唔怕無得撈喎, 因為灰到想走邊緣,轉去第度咪又俾另一個老細渣壓囉

8. 弱肉強食: 絕大部份人唔習慣用邏輯諗野, 一味靠惡, 弱肉強食為主....

寫爆左一萬字唔可以再寫.. 係咁先..

就覺得熟口熟面
睇到6. 行一轉婦科部 ,望入診症室。大把西呀。波呀。西窿呀。屎忽窿你睇任睇唔嬲。最記得見到個妹睇醫生。幾索下。見個醫生拎住佢對波係道睇.粒lin 好pink
就知我睇過

睇過啦

一舊屎永遠都係屎

無乜討論價值

你咁講我又好似睇過

回帶再回帶

係要回下帶啦
我都唔記得咗
我應該睇過篇嘢

屌 字𥚃行間都好大陣大陸味
你講啲point大部份人都一早知㗎啦，唔需要上去住先知㗎喎。
你上得去住，呢啲嘢預咗㗎啦

乜撚野贊助商連結

打咁大篇文屌
真係好憎大陸

人民質素差 自然所有野都唔會好
就算幾咁有錢都無用

一個城市變成咁，幾有錢都無用

香港同大陸都係50步笑一百步

大陸真係好撚多雞

睇左幾點就正評左

M記 正常
全世界最平M記 係香港

Who fucking cares 支那生活係點

成篇文應該叫支那深圳窮撚vs香港窮撚

成日有人話乜撚野香港人上去做野好撚有so

6. 行一轉婦科部 ,望入診症室。大把西呀。波呀。西窿呀。屎忽窿你睇任睇唔嬲。最記得見到個妹睇醫生。幾索下。見個醫生拎住佢對波係道睇.粒lin 好pink

7. 女病友要小心,上面d醫院工作人員係會非禮女病友的. 試過朋友被屈照腦ct, 個仆街tech無啦啦笑淫淫話有無乳癌呀,就咁揸個胸,你屌柒佢都無用,到最後只會同班保安武鬥

回帶文d人屌樓豬jm9
篇文當潮文睇下咪算

叫肥媽去支那住返一年半載 逐一擊破以上論點

死唔認錯呢個真

PORNHUB好多片 成班女除褲打針任人拍

你講嘅 有一半每日都喺香港發生緊

組團上去睇仲好啦

呢篇野幾耐歷史

好多年前高登post過

但而家深圳面貌冇乜變 最大改變多左CCTV 成條街都係度監視人 同埋買好多野都要實名驗證

你唔係果個culture好難融入
其實你係香港都留意到, 有d大陸人搬黎住住下都決定搬返上去

打到咁多字，睇黎樓主真係好大怨念

2017年高登post

第6

以為講緊香港南亞裔深水埗地區

購物個7呢

支那係咁嫁啦，如非特別，有邊個會去鬼蟈？

比支持大灣區d on9睇啦

大陸醫院有部機係自助印化驗結果。求其按幾個no 就有嘢出。印咗幾百個人嘅報告出嚟。有曬個人資料，兩個鐘都冇人理。

科技進步

又係d咁既文
搵d最差來講 香港都有啦

聽過新港媽講普通話教小學雞女: 如果別人先打你，你打回他，媽媽不會說你…
雞女: 我沒有打他…
原來和解就可以，完全符合國情

篇文咩年代寫落?好似有D改頭換面

呢篇好似都係抄高登/連登

link or 老母

蚹蛤蟈蜻

系
留喺中國啱㗎喇你

依家先知？
正常香港人都唔會去住啦下話？
唔係點會咁多腥港人啊

係依家要班on9 成日去大陸打飛機
人地支那狗就搏命落黎
班弱智仔就去食屎

其實好簡單咁樣逆向思維下
班有錢大陸佬都識得嚟香港再移民去其他國家
冇錢個班都識得嚟香港R公營醫療福利
係得班傻都冇得救嘅港豬仲以為中國政府係好野 話翻大陸生活 同飲元素喜茶加毒溝油酸菜魚

雖要解釋嗎？啲人要去死咪由佢死

中国不意外

btw系你老母？？？

要返上去同狗住都預左啦

自己要住上去咁撚犯賤
真係無乜野好講

又暗戀又向左走向右走
Copy D filter做乜撚

因為係copy & paste 高登舊post

中華移民共和國

根本個腦正常嘅唔使睇你篇文都一早明
鍾意食屎嘅就算睇晒你篇文都唔會明

btw 唔好再share 呢d踩大陸既野
讚先好講 唔想香港愈黎愈多人

呢篇野幾多年前

lm

係真既話好恐怖

比你咁講一講又係

雖則大陸係好多既on9既地方
但呢篇野都好outdate下
同埋好多觀點都好幼稚。。

飲食:

1. 成日落錯單, 永遠要講幾次, 都唔代表一定落得岩, 特別係要求凍飲少甜, 可能少左都係甜

呢個試過
早餐叫熟蛋都照比半生熟
叫佢換，換左半個鐘都未黎

年經
等睇我有生之年呢篇文變左講香港

回帶西

字多到

有好多都係啦

好想去荷蘭坐監。

我同人補習，補過個大陸人，痴撚線，唔比病

我有次發高燒去咗睇醫生無去補，佢話我無故抗工，我唯有叫老母去個醫生到拎返張醫生紙
屌你老母，星期日補個習都要交醫生紙請假，又唔係補水俾我 佢居然whatsapp覆我話唔信
下堂去補，佢要我當面道歉，仲要承諾以後唔準抗工，我即場開佢波，我唔通要死撚咗先請得假 香港嚟嫁大佬，有人權嫁

五毛死返大陸啦

打咁多字

高登睇過
所以解釋到點解香港同大陸爭咁遠
點解D大陸人想落嚟
同埋香港人要反對150人單程證過嚟香港啦

咁你病左
有冇同佢安排返幾時補鐘？

大陸除左假野好之外 究竟有咩係好？

我屌你回帶

香港都就黎會變成咁......

上去dup 骨又唔覺得有咩恐怖喎

窮人係邊生活都一樣差
不如賺多兩個錢啦

抄登真係抄登, 篇文幾撚多年前呀大佬
你班友全部00後?

好耐之前睇過啦, 以前高登啲人仲好認真研究係咪真係去醫院lin閪任睇

佢一個星期得一個時間得，補鬼補馬咩

屌垃圾樓主copy cat
仲21蚊麥記屌你老母 睇過啦
垃圾

深圳最撚巴閉個南山科田園區 外觀上全部新寫字樓 又高又靚
你老闆入到去好似香港D死場咁 冇冷氣燈光昏暗 D RECEPTION唔係打緊機就訓覺

肯定係最少4-5 年前高登文

踩港五毛奶波魔即刻出黎護主

好似係discuss出先，都好多年

咁果堂冇左
係咪冇收錢？

咁到依家，有幾多樣改善咗？

今年去過深圳玩都ok喎

雖然回帶,都要推一推

要搬返大陸住了

係
每日落堂即pay，無食佢錢

睇高幾次哩篇野
支那不了

五毛洗地？

豬國唔俾人講？

你睇過等於所有人都睇過？五毛惡過公安啊屌你老母！

不嬲都冇當支那人係人
咁梗係唔係俾人住架喇

支那蝗蟲 抵死

你呢d問題遲早都會喺香...大灣區見到

假野真係好既D水貨走私賊唔駛撈喇

系系系
系你老母臭化閪

恐怖故黎
睇到一半唔敢睇

系你老母

自己唔記得禁錢好意思話人

連登仔個屎眼->抄報個屎眼(直入直出冇消化)->樓主個口

純粹淨係睇大陸啲樓既樣都覺得唔掂
啲露台同個窗全部用喲圍欄封死哂
住屋企住到好似坐監咁連苦
比人困住咁既feel

睇到 食, 購物, 就知呢編野 流流地
食野成日漏單, 係你 ON9 運氣唔好, 唔好出街食野
買把遮流水, 電器著火 買CHEAP 野. 有大牌子唔買.

香港嗰間係金拱門，唔係M記喎

你真係想知就自己上去睇啦
唔通我話宜家全部改善曬 已經屌打香港
你又信咩
比少少獨立思考好冇

樓如果篇文係樓主寫，樓主應該係好撚窮，羅湖區係舊區只有窮人住，同深水埗差不多。
一般人都住福田或者再遠少少有錢就住南山區，咩都唔洗講，你睇條馬路⋯環境配套就明，香港大部分地方都等如羅湖咁老化成市。

我一路睇就一路被你觸動到一個埋藏係我心中好耐既問題

到底一個reply 可以打到幾多字

人所共知 但好多香港都扮唔知 仲話大陸依家好過全世界 又有錢又進步又民主 人唔笑狗都吠

隔幾年就睇一次

治安/居住：

1.係兒戲，但睇你識唔識人/科唔科金，香港打交刑事tim

2.我有樓係南山區（14萬人仔平），其他住戶全部都無裝防盜網，基本上出入都有保安睇住，從來無廣告貼過門口

3.呢條弱智好認同，但依家基本上無人偷野，個個都轉晒做支付寶，得電話可以偷

4.有錢既都廢事買，直接換

5.凍完check過無事就可以開返，唔會袋左你筆錢，識人會特快

6.係佢唔睇報紙/新聞，其實絕大部份都有報，除左係政治提材

7.答你唔到，我個到要有一官半職先做到，肯定20歲以上

醫療係垃圾唔多講，但會保障女性，婦科男士免進

交通
除左自己渣車，都係didi同的士，又平又快
公交過引坐過，車費又係勁平2蚊可以坐廿幾站，地鐵幾十個站10蚊內

通訊/銀行
1.上網香港係比大陸強，唔洗翻牆，但絕對打到機，連去外國ping都係100內

2.銀行死ser香港都有試過

3.唔睇新聞時事個個係老人家/低學識，但新聞洗腦少不免

4.連登/高登都係憤世廢青多，admin一樣會bam人
仲有我係高登1028第一批受害者

點解係係下又要系？ 你打乜鳩

大陸過馬路個人公仔綠燈都有車轉埋黎真係攪笑

篇野好舊了

講果d都知 所以睇唔曬
正評

post d 咁既文出黎
只能過香港真係愈來愈落黎
同十幾廿年前支那有乜分別？

地獄鬼國

講事實都唔得?
中国人玻璃心到咁

我去屌柒共匪時時你可能仲背緊九因歌ja

事實就係香港人都一樣俾呢d 文章洗腦

anyway 啦
我而家就想中國香港合包散

On9樓豬 回帶撚 睇過十九萬幾次

唔記得咗啫有咩好鬧

啲人咩心態？

又唔係創作嘢，錯來源，邊個損失咗

隔幾個留言就有條友嬲到爆好痴線

連 公 連

其實絕大部分都仲適用，休憩地方少得可憐，功能又少過度起樓點都無得救

其實係好事，愈亂嘅地方愈多機會
喺大陸做犯法野分分鐘可以發達
係另一條出路

淨係支那狗都夠理由返去住啦

又可以貪，又有支那雞

係大陸住過一排，基本上都明白果邊咩環境，香港真係除左樓價貴之外，其他野已經好過全世界九成國家

佢口中既深圳係十年前既深圳
現在既深圳好左好多了
雖然仲有好多衰野

係好咗呀
本身負分 而家0分咁囉

都仲係玩緊內聯網，資訊極唔流通
二千鈫樓下都係唔當偷竊，
過馬路會綠燈先過，都只係監控系統罰錢先咁做，你睇下馬拉松走捷徑偷補給品換號碼布就知支民質數根本冇變過

咁無辦法啦，都有名比你叫強國

有冇keyword

大陸同香港最大分別 佢地大部份係冇文化，佢地係有禮貌會講 謝謝，但係冇文化，好似排隊咁，佢地冇排隊依個觀念

係香港做服務零售業應該明咩事

有名你叫地獄鬼國

0者 乜撚野

8. 試過工行升級, 網銀死哂, 去分行求救, 又話星期日無技術支援, 但佢又選星期六晚升級,重要整死哂D野,全世界資產值最大既銀行喎?\

有乜問題

好想上去婦科睇症

有次去深圳 有個人sell 我擦鞋水 我話唔要 佢用佢枝野抹我隻鞋 仲抹得仲花 最後要趕佢走先走

有d人真係唔肯面對現實
上面咁好，佢地點解重要踎係度
唔死番上去

俄羅斯 廿蚊港紙有五樣野食
包，嘢飲，細薯，麥樂雞，雪糕

[url]網址[/url]

link or老母?

連登成日有班五毛係到吹捧 大陸
不停話大陸好先進, 好發達

老實講句, 大陸人一早已經用行動證明左, 到底大陸好唔好住
成班 大陸人 個個只係想移民外國

港女: 深圳好正好先進，香港學吓人啦

發返比嗰個話日本有陰暗面有缺點嗰位大陸仔啦。

睇睇下篇野咁熟口面
原來好耐之前睇過

唔係潮文嚟架咩

未來香港
班死仆街6，70後仲屌柒後生仔唔識支那咩環境
屌你老母佢地自己上去淨係叫雞梗係爽
我地第日係要同呢班生蕃住喎屌你老母

的確有好多minor位做好左好多
但最基本生活上嘅冇解決過
好多位一直都冇進步過
係上面做過野一排
你永遠都唔知自己食緊咩肉 點解所有野都咁撚多油好似唔洗錢咁
大部份食肆處理食物嘅手法誇張過b仔涼粉
買野食成日都要懷疑佢係咪假食得唔安心
連水都唔敢自己煲水喉水 裝個濾水器用得兩星期已經成堆沙 香港都叫有管制下都咁多地方有鉛水 你估下上面會點

一落雨一地都係泥又水浸 前排水浸加漏電電撚死過人
香港空氣已經夠差 上面仲差 出街望乜都灰灰沉沉咁 住咁嘅環境命都短幾年

上面樓價都唔平啦 觀塘成日sell果d幾十萬樓山卡啦咁遠附近乜柒都冇
間唔中上去玩一日半日都還可以 上去生活就真係戇撚尻

每次睇完都覺得增廣左見聞

贊助商連結 你篇文邊到抄返黎呀

Old news

Old news but always true

喺香港俾人打還拖一係和解唔係就一齊拉告集體毆鬥 其實同你形容既支那冇分別

樓主你為咩要打埋呢幾隻字？

我去過中國做野兩星期， 包食既，有人帶路，好多餐都係食出名既名店 但我最中意果餐係食和民

複製貼上 點理到咁多野

Too long didnt read
樓主係咪痴撚線㗎

你有錢識人咪冇問題

大陸=修羅場

洗乜去住
我上份工個個星期要去深圳
就知要盡量避開依個國家
1 周圍都好污糟，好臭
2 啲野食唔食得既，炒碟菜，啲油多列半碟浸住，咁重手，肯撚定係地溝油啦
3 垃圾站就咁露天喺路邊，有部夾垃圾機就算，都臭到仆街，又多老鼠，有日垃圾佬罷工，啲撚樣照掉垃圾，啲垃圾舖撚到成條街都係，幾百袋，幾撚壯觀 屌你你自己屋企樓下黎架
4 一個廿幾人office, 3個人二三十歲生cancer，你諗下有冇問題
5 棟商廈裝新𨋢，個𨋢槽可以就咁一個窿隨時跌得落去，淨係用塊1cm飛機板擋住 仲有個撚樣比佢仔喺𨋢槽前面玩三輪車

太多痴線野，未能盡錄

咁我會索性唔撚再去

你行下啲商場就知
悶撚到仆街
都唔明點解啲港女咁鍾意返深圳玩

根本大6一綫地區只係外表像發達城市, 但細節及人性化管理距離文明世界仲有好大差距